呢到有無熱普城既離教者？

認真想聽下你地離教既原因

認識左CK

以前係黃洋達fans

之從睇左佢張走佬gif圖

垃圾收左共產黨錢，黃洋達根本地下黨員，有人話佢成日同689去飯局

咁個張gif又的確唔係show曬成件事既真相既

無證無據咪撚屈9人

咪係

我應該都算兩登上面比較出名嘅離教者

講下點解？

選舉時積極支持熱普城
依家只係撐教主+泰博
反鳩達陳一丶乛丨

陳雲

2012投左鳩達
見証住佢敗選之後即屌人力

無人講點解既

由雨革到2016年頭都好支持熱狗
日日幫手屌人力社民連

咁點解突然離教？

Lm

你同6IX

我地係一班苦主
一班俾黃毓民欺騙既苦主

原來佢係阿爺既人

當年雨革見佢支持前線抗爭
同勇武抗爭
又幫被補者先支持佢地
我果陣日鳩日都屌鳩左膠屌鳩社記
估唔到佢地依架行返社記條路
利申依架都仲好支持教主，但我投游BB

香港多啲你啲咁嘅人真係
哈哈